原來今晚又係黑狗英語能力試測驗，又封半山區

Translate server又要error

We are not a background ar!
We are working ar!

Keyboard man, 諗住幾時移民呀

er er er you find department of health lah
i dun know your question

尋晚呢句叫比較冇咁柒

here......knock down 呀...(最尾一定有個廣東謝呀字)

有無試過對住 popo 講普通話?? 佢地會俾咩面口?

you can remove ar!

3樓無尾bear #292292歷史

This this this and this

食屎大飯堂中學班學生聽日仲要唔要返學

聖士提反堂？

本身諗住有錢
唔怕
繼續喺香港住都幾好
而家個個實想返返自己鄉下

白衫死晒去邊？

呢單野唔係我跟開

叫雞

唔好意思

上頭玩鳩佢地毅進仔

Brainless 三毛，諗住幾時投訴呀